其實落club要點溝女？

唔知開場白要講咩，個人又細膽，係咪可以唔洗去？

通常問下佢有冇產連登 個帳號名叫咩果d

爛面就算啦

照下鏡 正常樣或以上落先會識到女

聽日講係d女痴埋黎
發夢聽到d人有可樂直接去開房

迫撚到傻，時不時啲女會磨到你，不過依啲地方留15分鍾就想走

企喺度就得

攬埋去就係啦